xz2 突然充唔可到電

佢出現兩個符號就一直充0％電
求解 係咪已經報銷

試換火牛/線

有保拎代理

係邊個位壞咗
我火牛 線都換咗

你部機個USB C或者叉電晶片壞呱，拎代理啦